「突發」FC 大陸內聯網開放左facebook

有親人係大陸做嘢FC左
預計將會有大量五毛湧入facebook

帝巴出征
人面識別
輿論戰

文宣組要加把勁
星星之火 可以燎原

青山走犯

大家頂住

點會

到時邊個反攻邊個都未知

真係開放左
我親戚係大陸上到facebook

支那放狗出黎咬人！！！

輸出革命之火，大家加油

小心反右運動前嘅「百花齊放，引蛇出洞」

推

感謝黨

係咁貼中共嘅醜聞先

收檔喇 帝吧

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

唔好反屌佢地，同佢地討論，反洗腦

係時候檢驗班大陸人嘅自我審查，自我封閉程度有幾深

豬閪百格圓夢了

八九六四 ready

諗下點應付, 唔係就咁放棄
文宣地方越多越好
大陸就係要消滅我地嘅聲音先會開放FB

有咩片可以比到真相佢地睇 整合下之後擺過去

啱
we7朋友圈 d 訊息已經過濾晒洗晒腦
如果fb 可以令到大陸網民睇到事件真相
都未嘗唔係一件好事
起碼俾佢地知道我地增取緊既五大訴求係咩一回事

全世界大鍋了 全力輸出紅色思想

逆滲透

全力文宣

急不及待好想玩玩了
中共加速滅亡

以後可以係fb瘋狂出 共匪既黑歷史

岩岩叫大陸同事試下, 上唔到了...

反洗腦
真相越辯越明

可能係想配合用深圳取代香港既行動

可以教育強國人 89 64 中史

fb之前唔係已經向中共表左忠啦咩？開得俾fb姐係傾掂數啦。主力仲用緊fb既要走好走喇，如果係用來做宣傳就冇所謂

機會黎啦
反滲透

我覺得冇咩比片更有衝擊
如果佢地殺到
唔洗駁
淨係POST LINK比佢地自己禁入去睇

要學加拿大巴打一樣
所有反攻文章一開始先配合佢地
例如
「支持一國兩制，但....」
「我非常愛中國，但...」
咁佢地非但反駁唔到你地 而且會認真睇埋

致同胞

外面的世界很精彩 我出去會不會失敗
外面的世界特別慷慨 闖出去我就可以活過來

留在這裡我看不到現在 我要出去尋找我的未來
下定了決心改變日子真難捱 吹熄了蠟燭願望就是離開

外面的世界很精彩 我出去會變得可愛
外面的機會來得很快 我一定找到自己的存在
一離開頭也不轉不回來 我離開永遠都不再回來

加大紀元 人民報連接。

要比五毛上fb有無需要全面開放呀？

可以用e個機會反攻

引佢哋去外媒或者外國page/group會點？

先保護自己, 舊facebook 先刪, 再開新..
我會刪去舊facebook了.

佢哋好多唔係唔知六四發生咩事，而係覺得六四發生嘅事正常

點解要刪？
白色恐佈？

共匪真係唔驚走火

終於可以開個 哭建篤𨋢 group add下同鄉

如果FB 同中共合作, 咁所有人資料就已經被capture
即係到時唔使查手機都搵到你

白色一直係度... 又唔係唔知姓朱既幾愛國.
太多data 無謂過對方手.
未開牆只有城隍收集, 開左牆小鬼都可以做動作.
尤其有兄弟仲有各種原因要北上.. 小心為上.

借個位 唔好意思

香港人,手足們可唔可以認真思考一吓要做嘅嘢？

facebook 應該未大膽到將所有data送中.. 但如果係open既data, 佢又唔介意好方便咁整理比大陸.. 所以, 我會先將自己data close左佢.

有人話上到，有人話上唔到。我用個test試完話唔得。到底係唔係真係上到架

lm

唔好咁講啦
中老年都係仲用緊fb

可能只係琴晚開放左比五毛落嚟

sing sing g for
hor yi liu yuen

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

Right
呼籲所有人set privacy，做左第1步先

８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈

咁要瘋狂貼平反六四相

係唔理得咁多

Facebook 呢啲瀨共網冇上好耐

Fact checked，冇全面解封到！

喺weibo search 「Facebook 解封」，都係有人話得有人話唔得，我11:00都問左大陸廣東嘅朋友，佢話唔得，咁我理解係未必係全民解封。

可以反攻

開多幾個dummy FB acc有幾難呀？

先滿足佢地要求，然後就慢慢教育佢地

fc左大陸嘅邊度？

唔好講咁多,撞到同胞既話,貼下六四野先啦

嘩屌仲得了
支那狗有新聞自由點管呀？？

反送中令到牆都開埋

有冇對大陸人文宣谷

講哂中共啲衰野出黎啦 由毛魔文革殺4000萬中國人講起
我講親呢句 啲大陸仔就收哂皮

狂po
致大陸同胞書！！！！

早幾日都見到啦

大陸人買見到真實既世界同中國

叫朋友試咗
廣東佛山 上唔到

估唔到一個香港令10幾億人有得上fb

真嘅就唔好互屌！救到幾多得幾多
多一個支那反共就等於多個戰友

廣東 琴晚上到
今朝未試

如果真係人人上到，不如唔好同佢地討論香港既事。
傾下中國官員有外國passport，講下人權。 仲有冇D 內地黎緊既集會活動推介俾佢地

其實大家有冇諗過
今時今日係廿一世紀
世界唔只只有現實
仲有虛擬
香港嘅現實世界呢
我地點勇武裝備再好
都一定唔夠打
咁點解唔打其他地方嘅現實世界
仲有全世界嘅虛擬世界
係虛擬勇武都可以架嘛
何況只要出左香港同大陸嘅現實世界
我地係有優勢嘅
同而家國際社會都係我地尼邊
我地應該拖到九月初甚至中
等貿易戰繼續談判
等人權法過
過左啦，先再係香港現實繼續勇武

大家要知道香港係西方同中共眼中嘅用處
中共：白手套，藏錢地，走資地
西方：情報中心，進入大陸嘅門口，西方社會對抗中共嘅象徵

咁大家就應該按住香港嘅用處咁打

香港現實：
繼續打不合作運動，三罷，㩒錢，繼續一周一甚至二行,瘋狂文宣

香港虛擬：
1. 洗中間淺藍廢中廢老腦
2. 分化建制
3. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

大陸現實：
1. 瘋狂寄信，輸出革命
2. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

大陸虛擬：
1. 連登仔出征，攻各大大陸平台，寸草不生，輸出革命
2. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

外國現實：
1. 瘋狂國際文宣，要令外國人知咩叫中英聯合聲明，一國兩制，反送中運動，中國啲衰野,尤其係中共點打壓國際公司，點對維吾爾族人，令佢地覺得香港係進入左人道危機，同再落去香港唔再係西方社會，係共產社會
2. 外國繼續遊行
令中共繼續出手打壓，令各國都切實地involve在內。佢地啲到處阻人遊行，外國人好反感

外國虛擬：
1. 引班帝吧寸草不生去外國公司外國政要外國明星到，令外國人對中共更反感，要佢地切身感受中共有幾霸道
2. 瘋狂文宣，講香港點慘，同中共嘅邪惡，令外國人覺得，要係道德上支持香港

歡迎大家再提出意見

勇武新戰場，全部人同我入尼睇下

suckerberg 跪低左

不分化，不割席，目標一致！

借推，雖然篇野比較長，但麻煩睇一睇

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

反屌有撚用咩
不停輸出中共醜聞就岩架啦

大量醜聞提供

網上國情班

邊有，唔好吹水

唔好直接互屌 要轉化佢地輸出革命

由文革開始到六四既文宣時候開波了

我第一時間都係咁諗
10幾億條痴線蟲衝出黎都未話唔嚇親

共匪終於肯送豬閪百格去死了
鬼佬見到咁多殘體字實拉大隊轉用Twitter

咁叫 fact check?

係咪開d唔開d呀

屌! 班大陸閪多撚謝我哋啦! 因為我哋, 佢哋先有得上YOUTUBE, FB, GOOGLE

震惊！831全中国14亿人线下集合支持香港警察

又岀去外國Live洗人版 support police Hong Kong belongs to China

件事應該沒咁簡單，大家要小心。之前打生打死起嘅防火牆，咁輕易就開返啦？

建議中央懲罰香港
1. 不准香港加入大灣區，等香港沒得分享當大灣區人的榮耀
2. 不准香港建三跑，人工島，使香港少了未來發展方向
3. 停止每日 150 殖民，令香港人口老化
4. 停東江水，令香港被迫另求水源建海水化淡廠
5. 撤走駐港解放軍，使美軍攻擊香港時的沒人保衛香港
6. 要求所有中國教職員和優才辭職，返中國工作，供獻自己才能知識、唔益香港人，你以為搞科研就請回香港人
7. 將工聯會撤回中國，香港不配有那麼好的工會，等你班人無得學中國象棋
8. 在香港買奶粉回國，一律無期徙刑，等你香港人無得賺奶粉錢
9. 不再委任特首，等你自己選，以後特首級人才留給你慢慢用
10. 不教普通話與簡體字，香港人永遠學不會講不好中國的文明語言與規範文字，被中國人當醜小鴨排斥

文宣要人 鍵盤戰士加油

上大陸會間歇性用到line, 係咪差唔多咁情況ja?

開fb大把野睇隨時真係天安門集會都似

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

copy and paste

親戚試咗廣州唔得

小弟之前寫既，可能有d point 用得返

[我要幫中國網民打飛機] 網軍反攻中國既新方向

陰謀論少少

會唔會有朝一日大陸會跟據個人喺網上嘅行為同言論去決定翻唔翻到牆？

廣獨

用中港卡漫遊咪上到fb囉

內地本地網絡100%肯定上唔到

大中華膠Assemble
你地建設民主中國嘅機會黎喇

福建親戚試左唔得

可以收埋奶共Facebook皮

第一樣野要做，係聯合外國戰線圍攻啊

要反共果d一早翻牆反緊 佢依家開fb只係放d傻系出黎 班傻系同廢老一樣咁撚on9

要放狗咬人了

通知大陸人唔洗靠月餅了

俾多啲文革 六四嗰啲俾佢哋睇

尋晚開一陣間為帝吧0.5大軍開方便門咋

大陸可以響國內為所欲為就係因為佢可以del晒所有不利自己既消息.
FB應該唔會咁吧?

上到youtube?

其實佢地攻返一堆深黃的地方講廢話有咩用 (除了幫蘋果/立場加點擊率

唔係鍵戰都輸啊嘛！

612 721 811

港雖三戶 亡共必港

真心唔好互串

直接比啲真實野佢地睇

比埋圖 比埋link

例如8964 武漢示威鎮壓 A88...

佢地係因為唔知先比人洗到腦
咁我地唯有比佢知道牆外既好處

咁基本嘅嘢都要打飛機 香港後生都少用fb啦

雙面刃

學得口交部話齋，今次大陸真係引火自焚了

佢地唔會一下子突然暴增既，因為度門已經開左幾日，佢地應該收緊資料，統合晒，再出招。

我大陸都有親戚做官FC左你放假料
圖呢？？？

共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避

用片，冇得輸

人在上海，上唔到wo

唔好低估中國人俾人洗腦既程度

重溫六四

一齊嚟呼吸自由嘅空氣囉

大陸唔驚就唔使封網咁耐
一解封全部資訊湧入大陸

佢地同我講中國司法好好，佢地有投票權可間接選習大，仲有人大好好，屌⋯⋯⋯⋯

香港大部分市民+14億人都好唔歡迎你地 走啦 賣國賊們

如果係真，大家就要改變策略
唔好俾怒氣影響
搵多d六四，大飢荒，大嗚大放後逼害有識之士
中共點樣借開放中國賺錢再將資產轉移國外的資料
用source 打佢哋
輸出革命

輸出革命

都講咗話上唔到

試水俾深圳拆一忽防火牆先
中共謀緊將深圳開放

有冇得將班友引去其他國際d既page例如9gag 攪到佢地犯眾僧？

FC

文宣

sim卡中移動

頂住，有無人可以有簡單整合，一個回應就可以回哂班盲毛？

到時上過FB既大陸人人全部拉曬

如果係漫遊卡不嬲唔洗翻都上到，係慢少少咁解

開閘放狗

有大陸friend話上唔到

大把支那人喺牆外都好愛國啦

你他知唔知乜嘢係 EVUS ? 唔知就Google下。五毛好怕呢樣嘢

上到FB就會知到真相, 好快就會被禁

有冇反攻大陸文宣集合

大陸人，真係好撚多
趁初期相對少 要快啲洗腦
快啲開定啲殘體假藍絲page

每次回覆加呢兩張相全部蝗收皮

係時候瘋狂討論近代史

七月鬼門關大開

Wechat都有得link twitter

哇diu 開放fb呢招真係好撚蠢 大陸維穩就係靠d假新聞 比佢地睇到半點真相就會有人覺醒 文宣ready

之前有見過佢地係微博講64
但係係屌柴玲

姐係大陸上到fb?

平反六四文宜

好呀
唔好係圖片加入
平反64
刁近平死

睇多啲

自己反自己

size=5]好呀
唔好係圖片加入
平反64
刁近平死

睇多啲

[/size=5]

有冇手足貼野上去反攻
宣揚強国衰野

唔係我地 係大陸人要小心姐

開一陣捉大陸鬼 睇穿佢啦

[ 眾籌突發 ] 本地文宣 : 多媒體廣告

無人幫推, 無人知, 玩 L 完

試下逆向輸出革命

可以宣傳平反8964

開放左先好！！
我哋更加要做文宣
佢哋大陸人唔清楚事件，我哋更加需要利用呢個平台去做文宣，所有關於事件的報道片段相片全部都要湧入呢個平台。比大陸人真真正正清楚了解共產黨係咩一回事，六四事件，各種維權事件，新疆嘅情況，全部都透過呢個平台向國內灌輸。你打贏班五毛，自己都浪費時間。何不將依股力量吸納，變成反共嘅一個根源！

自開中門
係時候真。平反六四
平反三年饑荒
平反文革
平黎大躍進

呢鋪好玩喎

瘋狂將64嘅事實放上去比佢地睇
佢地會唔會出事㗎

我上海同事話都係未上到Facebook

似係有內鬼開牆

由鳩佢地自己成班畜生喺到吠

準備大量文宣
由文革、六四到依家
炸撚死佢地

佢地洗腦到仇視香港人
唔好諗住感化到

bump
----------------------------share--------------------------------
基本上「和理非>deadline >衝，重複直至成功」正正
就係馬丁路德金同Malcolm X嘅做法

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

咪係 直頭玩緊火

反輸出

召喚FB 文宣組

仲唔趁機平反六四？

我地不嬲兩面信息都接收到
反而擔心佢地接唔接受到

唔好淨係互鬧

貼啲有用既圖

中共既事

睇住backfire

冇錯 以理服人 一定有講道理、可以被啟蒙嘅人

柏林圍牆倒下了

FB 戰線

1. 示威真相, 香港訴求
2. 中央惡行, 新疆西藏

FB 戰線

利申
大陸返工
一樣唔得，咪聽人9 up

會唔會你親戚用中移動
香港人仔台好似可以係大陸上Facebook google 果D

8964

一百個影響到一個都好啊～
8964

Fb好多老一輩用緊 唔好放棄支持我地既人 連登仔最叻鍵戰 優點長處都輸就

轉twitter

唔止
大陸失業率咁高啲人無野做咪上網發洩

好事, FB上面大把國際媒體，
就俾內地網民接收多啲資訊，
唔好再睇被過濾的資訊。

擺明同朱格傾掂數，叫佢西走大量材料

中共維穩：今星期開始吹緊咩風, 打緊咩主意?

要不是香港

阿爸嗰面有人住中山嗰面，話暫時上唔到，繼續翻。

帝吧尋晚睇LIVE肯定睇到射埋精啦

Deactivate就得啦

整左個黑警醜態gif圖集合錄，覺得好既幫手推下

除咗Facebook, 揾人去Twitter 幫幫唔該

唔使硬碰
比佢地睇下世界有幾大

哇正

機會嚟啦飛雲

而家過緊港豬澳 一陣幫手FC

中國突然開放🤣🤣🤣🤣

大陸人話開左半粒鐘左右

有可能分時段或者分地區, 我估。

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

有結果未

多得香港
豬西伯格終於如願以償打入中國市場
奶共奶得咁勁

本身唔開放都任上架喇

反攻機會

反向操作，光復中國

朝早開左一陣，之後又係上唔番

搞咁多小動作做乜？在國外就搵人踩塲，在國內就搵人打輿論戰，七嘴八舌，又打壓工商界，香港及其他國家只會覺得你是一個不講道理的野蠻國，這些都不是在文明社會處理問題的手法，根本香港人的訴求不是太難解決，你哋硬要將自己的暴行給全世界看見，更令國際社會仇視中國......

，
1. 真正徹回逃犯修定條例—依法辦事嘛，依據立法會的議事規則，是徹回或押後，如果你唔徹回，香港人沒有信心，國內逃犯可以另作法例移交

2. 收回暴動定性—香港市民和平集會表達訴求你又唔理，激進表達又唔理，用警察粗暴對待示威人士，邊個服？又濫告幾十人暴動罪，積怨的民憤就咁累積，全部皆因政府沒有妥善處理訴求的政治問題，繼續拉繼續打都解決不了，認清問題根本所在，他們不是在搞暴動，是表達不滿，所以請收回暴動定性，與市民和解，停止作不必要的打壓

3. 徹銷抗爭者控罪—大部分抗爭都是在表達不滿政府處理訴求的方法，不斷告，d人就會不斷上街，因為是不公平的處理手法，你要平息民憤，主動權在你那邊，請表演出一個政府應有的氣度給世界人看吧

4. 追究警察濫權情況—事實是有濫權嘛，清清楚楚看得見，又怎可說成沒有？就算推給監警會也解決不了問題，因為法律給予他們的權力根本辦不到，這是重整警隊公信力的好時機，也可修補市民與警方的関係

5. 實行真普選—都是依法辦事嘛，是基本法所賦予的權利，香港人不要西環冶港，請給香港人一點空間，一點自由，這樣市民就會尊重你，而社會亦很快回復平靜和諧

停止所有小動作，認真面對問題，或許開一個回應5大訴求記者㑹，大家清清楚楚談一下吧！

存定毛語打三毛

得 條撚

終於見到有巴打寫”醜聞”而唔係”黑材料”

巴打好波

捉住一個講，洗番佢腦，日講夜講
讚佢同其他人唔同
叫佢落黎香港帶佢行街
星星之火，可以燎原阿~~~

佢哋睇唔睇到：

豬閪伯格咁奶共
大家小心啲好

鍵戰反攻大陸

重有文革嗰啲

聯臺抗共
火燒後欄
圍堵極權

應該令佢地認識中國歷史
三反五反
大躍進
文革
六四等等....

討論下刁維尼的性史，支那人係要有D 淫淫賤賤標題先會入黎
仲要加XX門 呢類字眼

係啊 話學生被外國勢力利用

上呀！支爆！

其實唔睇fb對我哋真係冇咩影響

中國人感謝香港人吧
無我地你地過左一百年都仲要翻牆上網

政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

剛剛叫人係深圳試左，上唔到

我地集體share 64

比D64片佢地

me too
立即叫大陸同事試，都話用唔到FB

唔好推啦
唔得架 fake news
我朋友話大陸時不時更新防火牆嗰時有幾分鐘上到wtsapp,上到facebook

原來如此

文宣要努力加油 1個抽10個

我三十幾歲啦講慣醜聞

自己打破缺口 共產黨好快倒台了

豬西咁奶共，梗係無問題

輸出革命
之前要喺條街度咁辛苦派野聊中國人講野
而家靜坐家中就輸出到

奶左咁耐
反華言論全del
俾佢食到條水玩中國大數據

今日留意到FB出現大量假廣告
內容大致係中美貿易戰華為頂唔順要送機平賣之類

係咪奶共人士意圖釣起仇共人士嘅FB?

Fb一直以嚟奶共終於有成果啦

佢咁奶共到時都唔知會唔會中文區全球審查

嗰陣嘅窮鬼中國
外國勢力真係想打你使唔使煽動學生呀
成日睇少外國勢力 真係搞鳩你你而家都擋唔到啦

佢地人數多，道理就變成佢地果邊

keep going

準備好 輸出革命返內地
要大量8964 解放西藏文宣
佢今鋪仲唔死

已 fact check，大陸仍然上唔到 facebook

我51，yeah

其實喺咪有登記5毛嘅電話no先得咋，我朋友話唔得

介紹d黃黃facebook俾佢地 玩下 s_x cam
始於係城內咁耐
會唔會太唔道德?